最近几天的财报显示，零售商的命运在疫情期间发生了怎样的分化。 零售铃儿响得比以前更久Charu Kasturi bb1 2020年9月9日|Ozy 
 巴纳德说:“所有的模型在本世纪中叶左右开始出现分歧，这取决于我们选择的道路。” 2020年8月19日，圣地亚哥之声 
 这两种方法在理念和实施上有很大分歧。 2020年8月19日，《麻省理工科技评论》| 
 研究人员估计，鳄蜥和它们的祖先大约在2.5亿年前从蛇和蜥蜴中分化出来，这意味着该群体甚至比最古老的恐龙还要早。 tuatara是如何活得这么久并能忍受寒冷天气的|Jake Buehler | 2020年8月5日|科学新闻 
 根据68种冠状病毒之间的进化关系，研究人员估计，导致SARS-CoV-2的病毒家族树分支在1948年至1982年期间与相关病毒分离。 冠状病毒的近亲可能已经在蝙蝠中存在了几十年|Erin Garcia de Jesus |020年7月28日|科学新闻 
 而正是在这个高潮部分，原著和电影产生了最大的分歧，也可能会让大多数人感到不安。 为什么《赐予者》电影会让这本书的粉丝们失望 
 他和我的观点有太多的分歧。 兰德·保罗和认证骗局罗素·桑德斯2014年8月11日 
 在这一点上，他们对事件的说法大相径庭。 独家报道:布朗大学学生畅谈被指控强奸的感受|凯茜·杨| 2014年6月8日|每日野兽 
 我们所说的“文化”指的是在不同的点上重叠和分歧的广泛的概念和思想。 “文化”对“内城”贫困有多重要? | 2014年3月20日|DAILY BEAST 
 不出所料，这些观点在不同种族之间存在显著差异。 乔治·齐默尔曼，特雷沃恩·马丁和法律偏见|彼得·贝纳特| 2013年7月15日|每日野兽 
 他停顿了一下，来到了他们分道扬镳的地方。 《钻石集团》劳伦斯·林奇 
 从震源出发，波道向四面八方发散。 最近地震的研究bbb查尔斯·戴维森 
 在《荷马史诗》中，意见分歧最大的段落是孤立的段落，出现在明喻和零碎的描述中。 荷马和他的时代|安德鲁·朗 
 在一段时间的纯模仿之后，你会开始在一开始几乎不知不觉地偏离自己的方向。 妇女新闻事业|E.A. 班尼特 
 航行过程中遇到高压波，有些地方因为有裂缝和淡水，我们不得不绕道而行! 《暴雪之家》|道格拉斯·莫森